#Labyrhand
Le but de ce site internet est de réussir à méler deux librairies javascript qui se nomme respectivement : *Matter.js *handtracking.js
Le principe de Labyrhand est de faire se diriger une boule grace à ca main pour réussir à faire sortir la boule d'un labirynthe.